新遊行口號作大賽，令警察變節

孫子兵法有云：「殺貴大，賞貴小」要罵就罵最高層。

個人認為，不要踩警察。即使你認為是警察做錯，不盡責任，你踩警察嘅上司就可以。警察嘅上司係「特首」或「中共」或「政府高層」。原因很重要：如果真是上頭吩咐警察唔做嘢，你埋怨警察，警察只會好難受，有冤無路訴。如果其實不是上頭的錯，上頭自然會處分下屬。所以你永遠毋須責罵下屬，永遠都是責罵上司。

不能同意更多
警察都係香港人
我相信有好多警察
都係為左份人工
不甘不願咁去做呢啲嘢

醒啦阿SIR
你地都係香港人!!!!